[請廣傳] 睇醫生時要

如果大家冇咩特別病歷
去醫院睇醫生話冇帶身份證
不妨用 林鄭下台 呢啲做自己個名登記

可避免入院資料被主動交與警方
被問及點解受傷
係邊度受傷
可以答唔記得
其實唔影響治療

唔同意。
其實問你點整親，你唔需要話你嚮邊度整親。
你可以話比野扑，或扭到 ETC。
clinical history 對準確斷症係重要。